【華仔騷腰斬】28至30日演唱會取消 留票尾待公佈退票安排

主辦機構宣佈取消劉德華12月28至30日的演唱會。

劉德華昨晚因喉嚨發炎失聲，忍痛落淚宣佈取消昨晚演唱會。主辦機構決定取消12月28日、29日及30日共三場演唱會。各位觀眾保留12月28日、29日及30日演唱會完整門票，主辦機構將儘快公佈有關後續安排及退票事宜。

捐錢俾華仔醫病啦
佢而家最需要錢

拎去填海啦

笑死

買黃牛嗰班傻鳩

跨年場票價gogogo
炒票師又然

買黃牛正傻鳩

渣㗎，唱唔到歌咪玩楝篤笑囉

炒場師係咪退完飛又可以炒多次？

條撚樣虛偽到仆街

華仔派返心唔好嬲呀吓